成日發埋d好奇怪既夢

有冇人知係咩事

岩岩發夢嚇醒左
夢入面我用徒手爬緊一座好高好高既樓
跟住我向下望

然後呢

你有嘢現實解決唔到

有冇用第二隻手聽電話

下面既車係到不斷來來回回行緊
我爬左上屋頂 打開左道門
行樓梯落返去

Ps 係深夜黎

有冇心理學家可以同我講呢個係咩事？

落樓梯既時候我不斷見到熟悉既人

由小學同學到鄰居

佢哋好似玩緊d好好玩既野

但係我行埋去無人理我...

好唔舒服
成日個夢都痴痴地線

最得人驚係夢醒左得返自己一個

頭先發生既野仲好似歷歷在目咁

可能係現實黎

唔係
試過發其他夢有得一齊玩

玩玩下轉個頭唔見哂所有人

辛苦 最近成日發夢
呢三個月發夢總數多過我廿年